# PEA2
Studia
Kurs "Projektowanie efektywnych algorytmów"
Projekt "Algorytmy symulowanego wyżarzania i tabu search dla problemu Ważonej Sumy Opóźnień dla jednomaszynowego problemu szeregowania zadań (WST - Weighted Sum Tardiness for task scheduling)"
